# 보안 및 개인 정보 #

## 활성화 할 때 왜 보안 경고가 발생합니까? ##

이 경고는 타사 입력 방법을 활성화 할 때 사용자에게 경고하는 일반적인 Android 시스템 보안 기능입니다. 모든 사용자 설치 키보드에 대해 예방 조치로 표시됩니다. 경고는이 특정 키보드가 데이터를 훔치는 것으로 알려져있는 것이 아니라 잠재적으로 그렇게 할 수 있음을 의미합니다.

키보드는 현재 입력하고있는 키 (작업 설명의 일부)를 알고 있으며, 특히 인터넷 액세스 권한을 요청하는 경우 악의적 인 응용 프로그램이이를 악용 할 수 있습니다.

이 프로젝트의 소스 코드는 위의 [Source] (https://github.com/klausw/hackerskeyboard/) 링크에서 확인할 수 있으며,이를 검토하거나 고유 한 바이너리를 빌드 할 수 있습니다.

이 보안 경고 표시와 관련된 기술적 세부 정보가 궁금한 경우 공식 Android 소스 [LanguageSettings.java] (https://android.googlesource.com의 _ime \ _security \ _warning_에서 Android OS 소스 코드를 참조하십시오. /platform/packages/apps/Settings/+/935b504a05f328cf90db3415b82ff4a7f51e628f/src/com/android/settings/LanguageSettings.java) 및 [message catalog] (https://android.googlesource.com/platform/packages/apps/Settings/+ /935b504a05f328cf90db3415b82ff4a7f51e628f/res/values/strings.xml).

## 소스 코드는 어디에 있습니까? ##

위의 "소스"링크를 참조하십시오 : https://github.com/klausw/hackerskeyboard/blob/master/

직접 빌드하는 방법에 대한 지침은 BuildingFromSource를 참조하십시오.

# 일반적인 질문들 #

## 여전히 시스템 키보드가 보입니다. 어떻게 활성화합니까? ##

권장되는 방법은 "해커 키보드"응용 프로그램을 시작하고 응용 프로그램에 표시된 두 개의 단추를 사용하여 활성화하는 것입니다. 버튼 아래에 표시된 도움말 텍스트에이 내용이 자세히 설명되어 있습니다.

전화를 사용하는 경우 전화를 옆으로 돌리면 (가로 모드) 전체 레이아웃을 볼 수 있습니다. 기본적으로 소형 장치는 전체 5 행 레이아웃이 너무 혼잡하기 때문에 세로 모드에서 간단한 레이아웃을 사용하지만 원하는 경우 옵션에서 레이아웃을 변경할 수 있습니다.

수동 활성화의 경우 다음 단계를 사용하십시오.

  * 홈 / 메뉴 / 설정 / 언어 및 키보드로 이동
  * "해커 키보드"까지 아래로 스크롤하여 확인 표시를 활성화 한 다음 타사 입력 방법에 대해 표시된 시스템 경고를 확인하십시오. 경고에 대한 자세한 내용은 [이 FAQ 항목] (# Why_is_there_a_security_warning_when_I_activate_it?)을 참조하십시오.
  * 설정을 끝내고 검색 창과 같은 텍스트 입력 상자를 엽니 다.
  * 입력 필드를 길게 누르고 _Input method_ 메뉴 항목을 선택하십시오.
  * 목록에서 "해커 키보드"를 선택하십시오.

특정 레이아웃을 활성화하는 방법을 설명하는 다음 항목도 참조하십시오.

## Dvorak / Arabic / ... 레이아웃을 어떻게 활성화합니까? ##

  * 해커의 키보드 설정 메뉴 (왼쪽 하단의 "기어"기호)로 이동하십시오.

  * "입력 언어"설정으로 이동

  * 사용하려는 언어에 확인 표시를 추가하십시오. 드보락은 "영어 (en \ _DV)"입니다.

  * 스페이스 바를 가로로 스 와이프하여 언어 전환

## Nook Color / Kindle Fire와 함께 사용할 수 있습니까? ##

이 기기는 표준 Android 버전과 완전히 호환되지 않는 크게 수정 된 운영 체제를 사용합니다. 지원되지 않는 것으로 생각하지만 사용자는 타사 키보드를 성공적으로 활성화했습니다.

응용 프로그램 [NookColor Tools] (http://forum.xda-developers.com/showthread.php?t=868366)은 Nook Color와 Kindle Fire 모두에서 작동한다고합니다. Kindle Fire 관련 정보는 [이 xda 개발자 스레드] (http://forum.xda-developers.com/showthread.php?t=1364543)를 참조하십시오. 나는 이것을 직접 시도하지 않았으므로 루팅 또는 OS 수정과 관련된 단계에주의하십시오.

## 키보드를 숨기려면 어떻게합니까? ##

표준 Android 기기에서는 키보드가 표시된 상태에서 "뒤로"버튼을 누르면 일반적인 "뒤로"작업 대신 키보드가 닫힙니다.

이것이 작동하지 않거나 Back 키가없는 비표준 장치 인 경우 세로로 "아래로 스 와이프"제스처 (여러 키보드 행에 걸쳐)를 시도하여 닫으십시오.

키보드의 "제스처 및 키 동작"설정 메뉴에서이를 위해 사용 된 제스처를 구성 할 수 있습니다. 스 와이프 동작이 트리거하기에 너무 어려운 경우 "키보드 닫기"동작을 "볼륨 다운"하드웨어 키에 바인딩하십시오. 키보드를 닫은 상태에서는 볼륨 버튼을 정상적으로 사용하는 데 방해가되지 않습니다.

앞으로는 전용 "닫기 키보드"키에 대한 지원을 추가 할 계획이지만, 이것은 현재 사용자 정의 가능한 레이아웃 지원 (현재 구현되지 않음)의 일부가되어야합니다. 현재 레이아웃을 기본적으로 모든 사람에게 추가합니다.

## 언어 완성 사전을 어디서 구할 수 있습니까? ##

Play 스토어에서 애드온 사전 패키지로 여러 언어를 사용할 수 있습니다. https://play.google.com/store/apps/developer?id=Klaus+Weidner

추가 사전 패키지는 프로젝트 다운로드 페이지 (https://code.google.com/p/hackerskeyboard/downloads/list?q=label%3ADictionary)에 있습니다.

해커 키보드는 다음을 포함하여 AnySoftKeyboard 언어 팩의 사전을 사용할 수도 있습니다.